林榮基（已逃）

//【獨家】林榮基流亡台灣保命 籲港人4.28上街反引渡惡法

《逃犯條例》將前銅鑼灣書店店長林榮基再次推上風口尖，為了保命，林榮基正式展開流亡海外生涯，昨日低調由香港飛抵台北。林榮基今午接受《蘋果》長途電話訪問時表示，昨日在機場準備離港時仍毫無把握，擔心港府會禁止他離境，直至抵達台北後才感到「甩難」。在台灣他不需再擔心人生安全，但心中仍記掛佔中九子，尤其是正在獄中服刑的4人，希望他們保重身體。//

：佔中九子加油，我走先

之前唔係叫個妹妹仔番黎咩
見咩自已又走去台灣啊

「她還年輕，即便入獄，未來出獄還有大好前程」
人唔笑狗都吠

真係好撚諷刺

走就唔係問題
但一路自己走 一路叫人唔好走係咩玩法
同d中國人一路移民外國 一路愛中國有咩分別

一早叫佢去佬去台灣,死都要留港

港府會禁止他離境
撚夠膽咩
基本法保障出入境權利架
除非撕破自己法治假面具

過幾多年台灣都民主回歸就好笑

話左身體永遠最誠實
呢個光環太危險唔要得，但可以強加落人地到

D人唔死佢點走

呢個機會唔大

得閒同廢老Q大奸飲茶～

有冇人有佢消息？

問過美國先啦

未必囉，呢2百年證明左中國人DNA始終好有問題！！！！

同民主黨一樣，一有事就自己走先

立咗例重出到境 ?

到時聯同六四流亡人士去加美

畀著我都走,喺香港就算坐起碼有期限,一拉多次去支那就死硬屍到搵唔返

堅定可恥民煮党！！！

回力鏢

台灣移民?

咁台灣都幾好...咁都幫佢

兩樣嘢唔同喎 嗰個女仔係會喺香港坐 林榮基係送上深圳喎

【獨家】林榮基流亡台灣保命 籲港人4.28上街反引渡惡法

廖中仁攝

廖中仁攝

銅鑼灣書店在門外鐵閘貼上告示，稱書店已經關閉，有支持者在告示上留言打氣。馬泉崇攝

叫人上街 自己走先

佢喺大陸條囡都唔理喇，去台灣搵另一個

有左引渡條例係咪可以將佢由台灣引到返香港然後搭高鐵

黃癡Logic的確係勁，同鳩吹雪雪雪唔同777一撚樣！！！

香港人終於要面對逃難既呢一步

仲有唔好去南洋國家
好大機會係酒店比公安夾番大陸

btw 林生可以長留台灣咩？

廢老好波

人地比人判坐監就叫人服刑，今日自己就急急腳走佬去台灣
個個都係雙重標準垃撚圾

一齊勸林榮基返香港

逾期居留唔比人捉到

鬼咩, 都無人發動聯署制裁保皇黨、商人、中聯辦, 充公其外國資產及取消佢及其家屬外國護照及學籍

俾中共對付仲要俾國安夾過上去，著草應該無人會怪佢
不過一路叫人唔好走自己又較腳又真係樣衰啲
唔出聲無人會話你啞

直至今日，台灣依舊係民主國家

走左唔好返黎搶福利

林榮基(台灣人）

到2020年?

旺角妹妹我走左啦 你仲唔返黎嘅

年青人是原罪

記住唔好返黎, 唔好掛住香港又係度指指點點喇

咁貪生怕死一早就咪賣禁書啦

你昏迷左幾耐?

好似細個聽過嘅笑話咁
熊：（出現）
其他人：你跑得快過隻熊咩
林榮基：跑得快過你咪得囉

無逃犯條例嘅話，大不了就係香港坐監，起碼人身安全有保障，坐夠放番出嚟就重新嚟過。

但有逃犯條例，送咗你上中國就唔係講玩，淨係叫你簽悔過書、拍下片認衰仔，呢d玩都玩殘你。仲未計坐監唔知坐幾耐，會唔會有人搞你。

比著我都走啦

但如果要做生意（開書店）一定要有合法身份？
還是好似馬生/米奇老鼠老豆一樣？

咁都有得比? 喺香港座同挾返大陸兩樣嘢呢喎。

呢句野呃左自己好多次啦
第一次DQ果陣我都覺得政府仲會顧住外國既諗法
一次又一次之後個政府擺明話你聽佢唔會理香港既死活，總之中共落左order佢就要不顧一切做到

引渡林榮基番黎香港啦

引渡法唔係台灣都有咩
過多幾年台灣都紅埋
佢走佢邊
越南定泰國 跟住又出pool叫加油咁呀

要比鬼佬殖民返200年

咪臭係，啲所謂禁書，講到好似匿喺人哋床下底收曬料，正一閉門造車抵俾人屌

我走先

佢走我係十萬個認同呀 話曬都比國安夾過上去 老閪都走啦 你估好似連登仔咁鍵盤抗爭唔上身咩

不過你老當初就出少句聲啦而家挖左個坑比人笑啦

未有逃犯條例都比人送左返去啦
佢最唔洗驚

條死廢坑 早啲死啦 扮晒被逼害咁擾亂香港

香港台灣互通，香港中国互通，咁台灣有幾安全？

60歲先係中年

屌你而家香港攪成咁

自打咀巴

香港坐同大陸坐有分別嘅

番大陸邊使坐
啪撚左啦

放大粒墨去殺你

都係

死撚左都冇人知

響香港坐坐下就會搵到大陸犯過罪, 即時送中

係，屈佢亂過馬路引渡返香港再引渡上大陸然後被消失

佢本身係大陸已經拘留中，唔需要要作罪行
按修訂後例已經送得大陸

條廢老 ：死道友不死貧道

做吾爾開希契弟

林榮基：嘻！契弟走得麼！

政治迫害移民其實好多國家都會收留。

澳洲就係其中一個。

五毛出呢d post大把兒登仔受

啱啦。
大劉司法覆核，林榮基逃亡台灣
俾晒signal出來，其他商人富翁應該開始腳震，奶共奶得咁開心，諗住係香港繼續搵銀同作威作福，點知唔夠一年半載就殺到埋身

驚咩呀 獨派早兩日先話組織港獨軍隊 會保護佢既

428
又係星期日

唔駛擔心喎
如果佢真係俾支那拉左上去
香港呢邊一定聲援佢
大家遊行嗰陣大聲啲嗌「釋放林榮基」！

根本就係中國人一定有嘅劣根性

親泛民其實好多都係藍血人，冇事冇幹就講反人性嘅大道理，當自己死到臨頭就自打嘴巴原形畢露。好似講案底令人生更精彩果位大家睇下佢幾時收皮或投共。要對付共產黨，大家信市井之徒，都咪信文人雅士，講真中共控制，利用，對付及消滅知識份子嘅往績係人類史上最佳。

呢條撚樣都唔係咩好野

無生之辱，逃跑雖可恥但有用

家陣燒到自己頭上先明都唔算差了

其實都係唔安全，桂民海都係係泰國俾人夾走。

幾千年冇鬼佬到自己成班喱埋一便鬥生鬥死鬥吹就ok，一入十九世紀現代地球村即現形獻世！！！

所以我一早支持雜帝快D鎖蝈！！！

唔得喇

香港嘅監獄同大陸比🧐

林榮基流亡海外人士

fucking ironic

第一人戴撚晒光環
自己身有屎
去台灣屌台妹
計個條數係台灣賣大陸香港書有得做
毛姨姨做多左啦

戲子重戲子嗟！！

玩到咁激

//（中央社記者繆宗翰台北26日電）港媒報導，銅鑼灣書店前店長林榮基考量「逃犯條例」修訂，決定到台灣定居，昨天已飛抵台北。陸委會發言人邱垂正今天表示，已核准一個月在台停留，若要長期居留可依法申請。//

30日

一個光明正大移民去台灣；另一個隨時擔心因過期居留而送回香港。

岩岩都恥笑緊 不過 唔係喎睇返新聞佢係仲比中共通緝緊 即係一過真係會即奶？如果係嘅走都無錯 要拉佢個個唔係港共係支共

先唔講嗌有撚用
有用我都唔知連登仔會出去 冷氣鍵盤就有

都唔明佢果陣做乜要叫個𡃁妹番嚟送死
明明自己比人夾過番去

真係諷刺

「他已年老，即便入獄，都好快上天堂」

本身台灣同大陸已經有引渡協議 唔使搵香港

同埋其實佢都有講
個女仔依家係台灣乜都唔做得
冇工開，係台灣咁就一世
返香港坐完，日後仲有好多日子要過

唔明點解咁多人屌鳩佢走佬針住佢唔道歉
明明佢都係被中共迫害既人
「被失蹤」左八個月

比人鑑生夾返大陸唔係講笑
同勸人返香港受審邊有得比....

但大家都係為香港發聲既人
做乜要自己人打自己人

還年輕，即使入冊，未來出冊仲有大好前程，人生甚至會變得精彩

咁又唔好咁講，人人都係自保先㗎啦，我又唔信如果你自己知道遲啲會俾共產黨捉，你有能能力都唔撚走，留喺度等人送上大陸咩

而家連登D五毛好識扮泛民架，根本唔係咩自己人

兩單野性質唔同，講到好似林生叫人去死咁
佢講呢句果陣都未有打算立呢個例啦
而且就算係，要拉都未到呢果個女仔返大陸啦
但林生唔同阿，佢俾人拉過架啦
未坐過點知自由可貴阿

住城市花園果個都係時候走架啦，如果唔係又會唔知邊日車死過人架啦

躲係鍵盤後面既佢地最勇武

最睇通睇透
不畏強權
比人捉走左八個月返大陸都會死守香港

「總之佢唔幫個女仔講說話就係佢唔啱」
「叫人返黎坐監自己又走左去」

好心成熟啲理性啲啦....

用惡法趕走晒班真香港人，得返班支蝗。
香港從此就拜拜了

走住黎屌

D100 全人

係咪我Miss左乜野
林榮基係現行香港法律下 有犯到法?
根本今次佢去台灣 完全係循正常途徑
講到離港好似好大風險咁
真心覺得 駛唔駛吹到咁大

好多人都攞佢同早年著草去台灣個妹妹仔對比
不過 兩個根本就係唔同情況
完全唔可以攞黎直接對比

你覺得唔俾出境係咁難一回事咩

咪傻啦
林榮基過到台灣好值錢架
綠營一定保佢
以對抗大陸文宣

但係上面第一頁d 人對比得好開心又笑人離地
明明佢第一身體驗洗頭艇
一個冇犯法正常商人一個基本上判硬既潛逃犯

佢本身應該夠期返大陸報到
但佢依家想移民台灣
因為驚引渡條例通過左比人夾返上去
跟住就應該冇命返番黎

啲人嘈佢之前勸個女仔返香港受審
但自己又走去台灣

大陸判個女仔境外犯罪，777咪又係送佢上去
如果話法院救到女仔，咁林榮基又駛乜著草

妹妹仔係咪真係判硬 好難講
就算真係入左罪 以其他已被判罪既人做標準
都唔會判得重
係當年佢身邊班人老點佢
累左個妹妹仔一世

今次林榮基有乜野風險呢
就算台灣唔俾佢移民 唔俾政府庇護
返到黎香港一樣係乜撚事都無
睇佢講到好似生死時速 冒左勁大風險
真心反白眼

返唔返上去大陸報到
同逃犯條例根本就無關
就算係要夾佢返上去
都要逃犯條例過左
根本而家佢過台灣 係零風險

王丹早年不知幾powerful
不過已經過左咁多年
乜野政治影響力都會消褪啦

最重要既係
當年發生乜野事 WFC
最重要係而家有錢搵 有發展機會
現而家台灣大學生 唔抗拒去大陸發展
已經知道民間個走向係點

佢個陣點樣大叫共產黨好恐怖，唔撚夠打，或者叫人走都無人會怪佢，畢竟佢真係賴過野

不過偏偏就要做個慷他人之慨既賤人，咁就抵比人屌

吾爾開希個大佬-吾已開溜

而家屌佢當日慷他人之概，今日自己契弟走得麼
你要潛水，冇人怪你，但你唔好害鳩人啦
邊個唔知小杖則受，大杖則走姐，
咁你就唔好叫人返黎受

我都唔明佢地笑林榮基做乜野，果時都未有逃犯條例

台灣發大財

正正就係即使佢冇犯過香港既法律，逃犯條例過左之後，大陸都可以「合法」咁引渡佢番去，到時連洗頭艇都唔駛呀

佢勸個女仔番黎果時都未冇逃犯條例

連登仔，批評人地果時將個道德標準放到上天，叫佢地去抗爭？一係要番工，一係要移民啦

都要睇情況

否則 大陸幾千萬人都話自己政治逼害, 澳洲陸沉都唔掂

第一版全部都係屌佢本人而唔係條條例本身
而家連登d五毛多到

你地都白撚痴，佢走去台灣做乜鳩，引渡協議包台灣地區；跟本做戲，用吓腦

呢D 民運領袖 逃去外國, 根本無乜作用

反而 郭文貴, 王立軍 呢D中共體系內既人逃去外國, 先有用
大把中共內部機密料 爆出來

仲以為佢走去邊，走去台灣，過多十年都收返啦

兩件事都唔同

林榮基根本上就冇犯法，佢只不過係一個賣書嘅商人，係比大陸政治迫害。台灣嗰個女仔係真係犯咗法。同埋當日都唔知會有呢條逃犯條例，林榮基係諗住佢會喺香港受審坐幾年。而家林榮基如果俾人送上大陸分分鐘成世都冇得返出黎。

其實台灣同大陸都有引渡協議

綠營仲可以執政幾耐

佢地又會話，當日佢唔知有引渡條例嘛
屌佢地個鐘行慢幾年

人地台灣係主權國家，有政府同法院把關，但香港班官？最叻出賣香港人

其實香港坐同大陸坐已經係分別，都唔知有乜好比，但唔少人好似扮睇唔到咁繼續屌。

睇黎佢地好驚會多人出黎遊行

咪就係俾人轉移晒視線
佢明明係俾人迫害搞到要逃亡

林榮基:唔好咁天真，泛民

on9條老野好撚自私架
純為錢梗係要保命
唔係啲錢要黎做咩

宜加啲五毛咁識玩
跟住一堆冇腦既跟住一齊恥笑一齊屌

2822525法案？

81建軍

2312525 猁榮基

班人都低低地既

個女既係犯香港法 坐香港監

林生聲稱犯大陸法 逃犯條例一過就會送返大陸 無罪變有罪

柒頭皮, 宜家講緊引渡返大陸呀偷換概念

又唔可以咁講 當年港女都未去台灣 點知佢會比人做低加修例
個時天琦都仲可以參選 邊估到所有野黎得咁快

如果大陸真係捉佢就唔會畀佢走到啦

大狀：坐監令人生更豐盛

佢地為屌而屌，純粹想減低林榮基今次對送中條例影響力。

為錢為生活，就晨早聽話乖乖地返大陸，繼續出賣香港人當冇事就得。

我屌尻你條五毛仆街冚家剷啦。

屌你老母之前叫李倩螢返黎？

唔好成日諗咁多陰謀啦
淨係想屈人係五毛
依家係話人地流亡佢叫人自首呀，但自己都流亡呀
係唔係應該同人道個歉呀

agger

係唔係咁都睇唔到個分別？

個女仔係真係喺香港犯咗法。自首喺香港坐幾年監就可以重新過生活。而家佢喺台灣完全冇身份又做唔到嘢又讀唔到書，可能成世都要匿埋。

林榮基由頭到尾都冇犯過法，完全係比大陸政治迫害。唔係喺香港坐幾年監就可以重新過生活。佢俾人送上大陸可能依世都冇得出返嚟。

林榮基當日叫個女仔返嚟個諗法係因為個女仔咁後生冇理由成世過着見唔到光嘅生活。如果自首行為良好可能喺香港坐三四年就可以返番出嚟過正常生活。佢係衡量過當時嘅情況比嘅建議。根本無人知道之後會有條逃犯條例。

佢應該要道咩歉？

其實道理好簡單易明，但班友就為屌而屌。

真係奇怪，你唔叫689道歉？單嘢係689政權官迫民反。

人地好心唔想個女仔，屈蛇係台灣過埋下半世，你就迫人道歉，你有冇攪撚錯呀。

林榮基 宣布流亡台灣，好多人攞住 林榮基 當年叫李倩怡返嚟果句嘢抽水，但我覺得鄭立呢啲人，應該趕出台灣就差唔多。 林榮基 呢次係用佢嘅肉身，迫台灣儘早訂立難民法，有咗難民法，李倩怡至可以光明正大留喺台灣，如果咁都唔明，我真係幫你班友唔到。

林榮基 用佢自己去幫李倩怡

林榮基 有BNO，佢去歐陸行freedom of movement，乜叉都唔駛做，立即留喺當地，就算喺英國，因為佢嘅情況係天字第一號特殊，Home Office可以立即批個好好嘅Leave to Remain俾佢，咁點解佢要去台灣，台灣俾香港人臨時停留得三十日。但如果 林榮基 嘅出現，能夠迫使台灣朝野儘早就難民法立法，呢個就係對李倩怡嘅最大功德。

好多人唔認同 林榮基 當年叫李倩怡返嚟，但果句嘢係唔係無ground，因為台灣無難民法， 搞到有中國民運人士，係有聯合國難民署認證難民身份果隻都流落街頭，生活無著，而國民黨班冚家拎一直阻止難民法，如果要幫李倩怡，鏟咗黃毓民嘅狗主先囉，係唔係嘛。 依家 林榮基 點處理，特別要快啲立難民法，係好重要，為其他義士開流亡台灣之門，有乜唔好，特別年青果批無BNO，以及都未必夠銀彈一下子去歐洲，呢個唔係幫李倩怡最好方法咩，大家諗清楚。

況且我對 林榮基 講錯嘢 ，同梁天琦當年講果句歷史嘅沙沙石石，我係用粉筆字抹咗佢嘅做法，因為 林榮基 面對係非常人道嘅處境，梁天琦都一樣，依家鄭立抽水抽到底，佢已經唔係hkibbs果陣果個鄭立，佢只不過係一個自私自利之徒。

仲要有一個人我要公開鬧，係葉鍵濠，即係健吾，你唔識台灣政治可以唔出聲， 林榮基 要走，十分之簡單，佢個case嘅知名度，同埋因為BNO喺未BREXIT前都係EU Citizen，佢唔駛去台灣，去台灣就係為難民法施壓，件事就係咁簡單，因為依家留喺台灣果啲都唔夠出名，唔夠力喺台灣製造輿論壓住黃毓民班狗主。我喺台灣自由時報評論台灣政治(我寫咗十年)，我評台灣政治一定比你條友有資格好多，我呢次係有資格公開叫你收聲。有呢啲人，死亡筆記一定要有佢個名。

原來咁多連登仔覺得林榮基當日個山埃建議係不知者不罪

D思想咁中國，抵做中國腥港人啦

世柒真係好撚好笑

今次連登口徑同左膠一致

你睇返個日子先啦

呢啲死廢老口裏說不身體很誠實
之前仲叫個女仔返香港 而家自己走佬去台灣
有冇人聯絡到個女仔問下佢對呢件事有咩睇法

林榮基叫人返黎係2017年8月 應該係有DQ但未有台灣單兇殺案 兇殺案唔係2018年頭咩

廖中仁說，早前林榮基離香港前最後一次兩人在酒吧飲酒，林曾透露他原構思流亡到美國舊金山或德國，但想到自己英文不好，即使到西方國家後，日後也會到台灣。現時林能到台灣，也令他身邊的人安心。

醒呀 宜家唔走遲啲無得走 遣返法通過左 政府就再無掣肘

我指天琦仲可以參選嗰度，2017年佢人都走埋啦

仲有當時已經有洗頭艇事件、釋法DQ議員、13+3案等等
就算無逃犯條例都唔見得香港法治情況好好啦嗰陣

國民黨上台就好難講

咁緊係啦。但我係林榮基。佢直情比大陸捉過去勞改。

有晒片有晒口供紙同證據。我係佢就唔會去台灣。

英美澳加收留佢應唔成問題。台灣隨時被收返。到時又要走多次

係啊係啊，講到當日冇叫過689出黎面對咁
好心好心，好你老母咩，
為個女仔好當日就應該收嗲啊落井下石

我覺得呢條友其實已經有d精神病⋯⋯⋯

睇咁耐最理性既一個回覆

林榮基叫人番黎咪姐係覺得香港仲"有險可守' 係有法治有公平審訊
佢俾人告暴動啊,叫人番黎受

一國兩制

走得好走得醒

算啦，上連登討論政治根本冇意義，一係五毛，一係盲毛。行出黎抗爭，就比人話鳩做，好啦人地要走難，講緊有生命危險，又要笑人地，自己一邊又話香港已死要移民

韓國瑜支持率4成幾